90年代啲女星真係吊打依家果啲

個個都好撚正

靚得嚟個個都唔同樣，好獨特唔會認錯

黎姿 ?

因為無人係整

但係90年代果班10個有9件係雞

呢代10個可能得2-3件係雞

而家行出嚟港女都無執，但都係同一個樣

掉轉差唔多

Good

吊你老母咩 識唔識中文

依家果啲係無90年代果種氣質

豆豆百分百啱feel造型

現家果班係街行可能都認唔出